［I/A］Puzzle and dragons (307) 永續捉鬼

山本雞係彩

我先得50萬 6R都得啦

分身全鑽
正身兩粒垃圾金強

上次執笠盃柒咗
山本好驚再衰過今次幾撚小心

肯定勁多人未打，我20萬唔夠分都已經30%內

山本肯再加先算

我兩個acc打左幾鋪咋

今晚再爆聽日應該再加

慢慢開啦

今晚十一點前應該有2000億啦
依家都1700咯

人氣轉珠game

當時發生咗咩事

最終獎勵20粒石達唔到標
柒到喊

屌山本老母，分化夠歐洲人同非洲狗未

佢可能好ENJOY

70萬分 5.1

瞓咗幾日
有冇食神屎 簡評

刷肝盃慘過返工 250hkd招 代刷6條9有無人接單

清左條體就70萬
有bonus快好多

有代刷都廢事刷啦 抽強驚啲冠都唔知有咩好J
利申0冠

又係驗血統時間

想要無天降章

咩bonus?

拉u

根本第一日出fever就應該咁玩 而家鳩轉都2萬5以上，最慢40場一定收工

再加送抽未

應該10點前夠數

無天降章唯一作用就係刷杯

速刷有用

有bonus點壓水花

咁你慢慢繼續每日周回同一關裏修魔廊

新手想問 呢關點過 又封晒技封晒覺醒 打條春

依關比狗打

同求問

第一TURN 消除曬所有毒
第二TURN 0COM
第三TURN 全部消除曬

跟住佢就會自殺

屌冇睇ID仲好認真咁覆左

想搵窿捐

好心山本一次過show晒567r啦⋯⋯

好人一生平安

笑撚死

呢關好狗，逼你帶防封技徽章，再開解覺技，1turn大爆發炸過去

唔好撚鳩新手啦

第一下要轉毒
第二下要轉0com
第三下要全消

可以上扑野網睇下

想問下我有整048 開哂港台同日服
咁我應該月費開係邊到
感謝解答

唉屌 冇睇Id 依家pad真係冇新手
自食一打膠

炭狗加火式好似勁過雙炭狗？火力高左，但血，回，combo就少左

只消暗珠

第一關轉剩4粒毒
第二關全消
第三關0com

我抽到再話你知

thank you
樓上有巴打幫手答左

唉屌無睇ID

就快送4r準備定公布5r都得

越嚟越多受害者

準備3抽

得一抽

得一抽？

得一抽暗天，小號3抽

要抽中3抽龍先有3抽

水君點打 次次都打唔穿

屌啊得隻靈央？3抽？

哇 終於開到3抽龍圖鑑!!!

有印仲想點

屌中垃圾

中水埃 山本幾時死?

3抽龍中兩隻垃圾同紅奧

冥底都垃圾

5R會係咩呢

DLLM

會唔會就係今次6R
送10抽龍

五抽龍

點解會有3抽嘅 r4獎勵嚟？

點解我得一抽

打左三針3日都遇唔到限定

單抽中三抽龍先有三抽

係咪個個都以為有3抽
利申我都係

打裏三針

我都係

一車車啦

4R,請問點輸

間唔中先打一次 返工咩日日打

稻姬難民

非洲人

3抽垃圾

山本又贏

中3抽隨時仲衰過人地得1抽隻野

點解禾有一抽中到光魔女

屌你老母仲奇撚

一抽白虎

算 當多5萬mp

轉fever杯轉到手指痛

中奇撚 好撚嬲

一場刷到幾多分？

明明系列神未齊
但永遠呢D時候都係出D已經有嘅野

一抽日龍
開圖鑑

人人都3抽唔得嘅
屌!!!!!!!!!!!!!!

細印

Tg:hugo1997

返工好過轉珠啦

其實係咪刷到6條9就拎硬皇冠？

是

係咪已經贏左

轉珠悶撚到 抽完蛋仲唔夠未

歐撚到 屌你老母

算係咁

公平咩

抽到零龍 係咪可以代替火魔女頂帽

依家見到你答人都要諗下係咪fake

呢個仲撚過份

但小心冇防綁

點先有個免費抽

打一次就會俾晒啲獎勵你

打左盃未

姑寒到
堆超轉生多到賣

唔該巴打 我炭隊用應該ok

推呢個！！！
睇吓上面嗰啲

新人想問下呢三隻勁唔勁？

屌曬今日出三抽龍嘅人嘅老母

1,2勁
3冇乜用依家

Thx 大大

唔好咁大力

中3抽都未必係好野我都係得1細印

屌大介老母我仲未有3抽龍

今日出三抽龍嗰啲好快要還

三抽龍都可以係三隻轉新進化

中咗一稻姬一細印

嚟緊仲有27號不願面對

多隻3抽龍都好啦

我覺得自己係零

Ching你喺度撚新手同真心膠 都夠

我冇撚新手 咪尾

食屎啦我中一抽奇撚

屌你咁多隻拓柒咩

點夠你玩一隊有突

今日歐個班 星期一睇路呀

木屬大花火

一隻5抽10抽龍都冇
屌你依家話我歐

5抽都冇又過份左
我都冇10抽

見大家抽得咁開心
抽一下出隻系列雷神
咁都要分歐非屌你老母

0印

山本

水埃

3抽龍但係三隻系列神

係咪新嘢嚟？有用？送果啲抽 抽中

冇用

睇返pad blog見佢講上次個最失敗既集龍祭

失敗在d獎品

轉武裝囉

如果攞到20石 分分鐘變成功

佢前面d獎on9到咁

支持blog姐

你可以打我了

6粒先6倍

4R中光魔女帽
唉

中木妖蛇

屌你老母打完即del

如果連頂火帽冇升滿&297 我都唔會用

有啲好奇會唔會出第5R同第6R
利申未刷

我連火帽都冇 咸豐年前當左印花

咁高要求

中咗雷神 （男）

所以我自己整埋比自己用

我都係 唔洗搵唔洗煩

無防坐玩毛咩

自己整緊係落埋防坐

我會照用喎
FD list成版炭 多到西咁
我想用其他寵都冇乜人用
自己用自己都唔使
況且我又唔使下下打魔廊魔門都夠秒

3R 木5星
4R 火埃
我覺得自己係零

屌你老母臭閪咩

一抽火勇

正式宣布八婆機係抵抽

2500億仲唔出5R

正評一齊一抽火勇

快9D出5R比人抽多幾下式神啦

八婆訓撚左啦

原來每日抽一下就中 唔使課金

一樣

暗5星
水埃

又俾樓上條友呃左一pack

上次十石機無左4pack
星期一skip算

有兩隻光勇仲想點

人哋話每日一抽唔洗課金
你課就緊係唔中啦

仲要連住出

有時見到blog姐同fb group入面啲留言真係笑死 到底有冇用個腦問問題 blog姐未激到斷氣算係咁

睇完上面抽得咁好 我又抽
好過冇 中槍騎士本身槍騎士難民

打魔門可以點砌
冇乜隊員

無玩過光隊
光勇雪住先遲啲可能有用

唔稀罕

= =咁都得

本身已經3隻
留返比你自己抽

我都係 成版炭 想揀其他角色都無

=.=冇錢抽色臣

另一隻光狗換光魔女弟子

lv8求carry
4270 2383

快咗10 分鐘

仆街中暗天

輕鬆21 億喎

魔廊唔夾硬谷血嘅話舒服好多

俾人狙擊緊

咁多火帽

阿媽我得左啦

呢隊

炭換炎柱衫

濕婆用豬頭

火勇用火帽應該完美

終於瞓得

立花貂蟬難民

唉，訓覺

好耐無玩 抽到重複垃圾6星有咩用

等換虹幣
好似係

豬頭
火爪

40分鐘

山本仲唔加碼，係咪食撚懵左

3500億都黎緊 仲未有5r

新手lm

5R去左邊

放假

想試下20 分內

得一隻係咁上下

好慘

有冇人知今日山本撚唔撚狗

過咗3500
肯開5R未呀

將心比心 星期日你都唔開工la

咁都過到

留左15石聽日all in

應該WFH
仲唔出5R

Wfh要番7日
唔怪得香港人做老闆咁閪

想問計時賽係咪唔會遇到女英雄龍
打左幾廿場都係金同綠龍

你WFH未

撞過兩三次

我打到爆分都係見得3次

勁難轉

想問下破防喺咪可以永續
只要一turn 秒晒啲嘢就可以繼續破落去?

如果對面一路都冇先制嘅話就係

即係可以用碳隊打風華之惡戲?

你夠力咪去

我都想

完全唔用解消封覺簡直真男人嚟

過到魔門嘅話應該夠力?

啱啱重玩返無耐
想問勇次郎嗰1000萬固定傷害喺pad常唔常用？
諗緊用唔用印花換好？

試左,過到

想問吓ching們攞S 多數用咩隊

點解同一隻人哋啲覺醒多咁多

月讀

求交換

洗唔洗食咩殺?
諗住用橫排過

Added

唔洗 好易打

可以帶隻惡魔殺打尾關
帶幾隻有橫排加傷就得
我用曹操火天輕鬆過
有火柱帶埋火柱

見唔到喎.......

我指好多炭狗都無防坐
焗單機

好在有3隻

自己組自己最好

月讀 & 月讀

自上次eva 回坑 用7x6 Allmight 過左修羅後 就退左坑 不過最近港板鬼滅合作我回坑了 加上見到出左新修羅 細佬我就忍唔住手挑戰一下 當然緊系用番細佬我最喜歡既Allmight隊挑戰

奈何挑戰過程 慘不忍睹

經過不斷既失敗 不斷改良 慢慢前面10關可以輕鬆打過
走到11之後都係輕微走過

我終於走到你面前了 魔王 我係黎挑戰你既勇者

扑你個街 一個天降毒珠 送左番出去

你堂堂一隻大魔王 居然出埋d 下三流招數 放毒 豈有此理
但我唔會就甘放棄

我再一次挑戰

經過超過50場既挑戰 每場都係死係尾王尾血
最後我發現 我既隊根本就唔夠力打尾王
無奈細佬我新手 boxbox得Allmight 同鬼滅之外 就無其他強力武裝同隊員

最後心灰意冷 只好放棄用Allmight 7x6挑戰

改用鬼滅隊

點知一場就過左.仲好輕鬆...完全唔洗用腦...

唉 最後只能感嘆PAD 更朝換代太快 鬼滅隊太強

但無論如何!! 大哥沒有....講錯 應該係 Allmight沒有輸!!!

591lv就過到，勁過呢度唔少老屎忽

nice
之前一直用緊哥瑪

好勵志

禾曖PAD牙

唔好quote THX

哭能左

呢家送10連抽咁多細印拎咪照換返隻擺

隊野已經係現時頂峰隊伍編成
幾多rank都冇關係

你抽多細印啫

易到有啲難以置信
極速ko 咗了

證明抽蛋先係皇道
抽蛋師又贏

10月同11月抽都各8粒細印，應該衰極都有2，3隻印掛黎緊月費包又送 12月頭又送，5隻印換勇次郎唔難

巴打你仲有開?

其實去到高分係咪轉返COMBO好D

出面好多伏

奇怪啦唔係你換咩，我見add完你之後就有人換

你仲想要咩頭先有人換咗第一個

唔係
唔緊要

犀利喎屌

抽蛋師從來都冇輸過

無啦
我暫時有能力自己打哩啲番嚟
留返比新手or 急用嘅人啦

咁好啦

我10 11月 加埋先得8細印

抽蛋先生沒有輸

原來有你份趕走晒啲新手/回鍋新手

有無人lv8
打左10幾場了

一場萬幾2萬分 終於刷完99萬了

Lv9 冇box深度真係唔知點打

完全唔關lv事

山本已死，con佬證實了這消息。。。。

用送果隻炭狗做隊長打應該過到隊員我靠隻迷你孫權繼2u武打晒

講係咁講
不過其實pad多唔多關需要用到1000萬固定?

唔追加獎品
咁唔追999999了

4000億都黎緊PAD世界第一

其實999999點先做到 多combo？

累積既，不斷打就得

山本條契弟上水未

勁到，咁低lv就正攻魔廊，仲要係雜色

quote夠未

又要睇金剛棒

建議你為射擊用返光埃就算

已經4000億

唔係咁都唔追呀

聽講pad就執

山本確認了這消息

星期日唔返工
追加不了

可能佢真係諗住唔追加呢
不過咁搞法仲衰過上次個目標數定得太高 最後派唔到廿石

2longcantc

等我琴日仲好快手刷滿999,999
又中伏

佢驚今次分三次派太多?

希望山本可以跟登入天數派石
比返返少少面啲老屎忽

每100lv派10石啦

同分身協 食石食死佢

呢招好

而家三人協斷打係咪會被人檢舉定點

山本食屎啦
想要打隻火赫做希石
打極都唔撚跌
希石真係玩撚死人

支持山本
支持星期日唔開工

唔比人網絡唔好斷線？

打魔廊打到悶，出裹魔廊未

山本上水換單車

我用鹿仔過咗就冇打過

我缺加蛋就打，而且6萬6加，唔打住

想課金抽襧豆子

仲諗？即刻課啦

山本講乜鳩 加你就加啦

20抽中得1蟲柱 2義勇 2我妻 1香奈乎
換左隻炭治郎
玩炭治郎隊係咪一定要有禰豆子

條撚屌係咪講緊佢聽日放假？

唔係 但點都有返隻好d我留左3

玩炭仔冇呀妹仲叫唔叫鬼滅之刃

都唔知佢講嚟做乜

山本哥生日
唔怪得咁重手幾十萬買隻錶

山狗派石未？

肯加碼未

想問下炭隊防廢用咩武裝好？
砌完先發現無防廢

山木 san 生日快樂！

稻G 咪有防廢

之前唔識貨賣哂
以後會留寵

用鬼滅個面具

4000萬啦，加碼未呀屌你老母

4000億*

3000億同4000億兩獲都應該要加啦掛

加碼，代行大 buff

3.99倍攻代行

星期日唔洗出街咩鬼得閒同你刷盃 得3日好chur

十幾場完啦

最後28石終於中埋剩返未中既上3

傷害上面x數字點係咩黎 點顯示？

倍率, menu

睇完鬼滅了
9HO識做就出原創開紋炎柱

點解唔叫得
呀妹除左含住碌野仲做過D乜

仲唔夠?

打大佬都冇份

J張圖囉 懞撚
你醒下啦

波都冇有乜好j
懞撚

依度係抽蛋師嘅地盤
唔課到齊set就上一頁啦

只要有抽
唔理你一抽定一百抽
人人都可以係抽蛋師

心口穿窿戰死版炎柱

夾硬嚟到
想埋抽蛋師堆
鬼滅至少都課八劈啦

然後精美語音係炭仔把聲

已經幫9ho諗埋復刻點引課
開個無限列車故事任
原創炎柱冇死

打完可以開炎柱轉生版本進化
奧義版或者開紋
然後一車車日本仔課金

日本仔定連登仔牙

八劈

炭仔聲優:大哥沒有輸

召喚連登仔試水溫抽蛋 標準

冇課抽齋左

(我都一劈加埋啲乞兒石 齊set)

好撚on9 想要火式 聽日都唔知抽唔抽好

試吓水溫

你諗得即係想抽啦⋯⋯

課2個必中 唔中就下星期再抽囉
反正必中包個機率一樣

希望大家都中彌豆子

希望聽日中條金魚

一打豆

12隻
.gun呀

我都有5條內褲

兩個號加埋都唔夠佢多

已經有2隻火機械人，仲有一個幣
應該換火奶定黃龍

火奶啦，防雲太易killer稀有

🍇🍇🍇

無3隻機械人玩system不如直接棄驚啦

無人用架喇喎

仲機械人
笑死人咩

火奶，雙kill

條友可能岩岩放監

仲叫人棄game
On9仔

不過火機招技咁勁
要翻身唔難

好難啦 30CD變身 除非裏修羅呢啲一開始可以儲咁多下 否則最盡入一隻火機

上修3CD變身，點睇？

0火奶 1火機 2黃龍 0赫拉
點換好

求未進無慘隊長397 758 716

屌 都就五億分啦 真係唔加碼咩

五千億

屌你裏三針終於遇到靜夜龍
打完50根一拳九筒收佢唔到比佢送返出黎
如何布署

重力

無重力寵
回鍋玩家

進隻宙斯上#4013 開完剩低15%

但我炭隊可以唔要邊隻入宙斯

呢個係100%防毒？

防毒drop

繼承架 睇下邊隻招技可以唔洗開嘅就繼比佢

回鍋唔識繼續系統
照食左佢就得？
咁武裝呢？

繼承即係武裝 當佢武裝咁上就得 只係冇覺醒咁解

咁唔得
唔夠Sb

打針咋喎 1件裝最多咪1SB 轉3粒水都頂到1下掛？

裏異形黎
我次次入場都1111
啪啪啪啪就死左

一係你cap隊野上黎睇下

開左場 一陣cap

屌 無野了 諗到解決方法
啪兩粒龍殺比大哥就夠

4揀1個個活動建議揀邊關？火巨人最好？

水埃繼隻寶石機一野轟落去囉，仲要易見左2-3場就出一隻

無追打ok 咩

水埃咪有囉

如果係想拎今個月27號同下個月27號10抽
本身未用過7日試用 係咪25/26號開始買一個月就得？

呢個點入手？

新手回鍋
想請問下機神王・古蘭帝士
想組無慘隊
但三隻機械人唔夠
我好似得1coin只可以換一隻
請問仲有冇入手途徑?

買pass多一粒coin

之後就要抽

thx bro

未開活動

篤灰又要打多次嘥體力，唔篤又比啲仆街仔得逞

想問下有冇巴打有依粒希石可以換比我

唔自己打？
魔石龍長開 仲要0體

邊關先係？

最左下角
2-11 魔石龍 大洞窟

唔該

Last20石搏火勇

你應該係last 20 pack

跟 想要拿破倫

打左個關先買pass 會唔會出番比我打多次

兩pack
夢醒了

咪即係廢acc

起碼每個形態各一先叫齊喎

唔會

屌你老母日日望下進創壞神條閪龍幾時有得打
琴日冇撚望琴日開左
下年先進到隻濕婆

係

等下個送十抽抽濕婆

已經中左好多隻白虎，都未中到潘潘同濕婆

題外話，屌爆愛音個西

原來黃龍爸爸只有一顆乳頭

這可能是因為黃龍是半哺乳類(人)半爬行類(龍)的生物，故只有一邊有哺乳類動物的特徵。

但限神黃龍卻連僅餘的乳頭都失去(見圖)

很有可能是黃龍修練後龍族血統比人的更強，以致覆蓋了哺乳類動物的特徵。

當然野有可能是黃龍年紀老了後不幸出現癌變而切除了部份乳腺組織。

若然屬實，希望黃龍可愛的女兒們要注意自己的身體變化。及早預防各種不同的癌症，祝黃龍全家一生平安。

會唔會得半條J 仲識屙蛋

我睇咗D咩

樓下1pack0鑽

第2抽中火式

1pack1鑽仲要係6星一大堆5星垃圾神 山本死媽

6抽

我今朝送果4抽都係得隻光木6星

屌你老母金撚到
仲要連D式神金都唔撚中
懷疑自己抽撚錯機

連續3抽都係古貓
今次邊隻係大獎？

我屌你老母
兩粒鑽出異色盾,ON撚9

送抽送木蛇妖
今朝兩抽，木寶石GAY+6星木妖

收手了

會唔會同勇者一樣送返100抽

on9抽三隻一樣既金蛋

妖RUSH有D難打

8下都冇式神 想點

7抽
2隻7星
1隻6星大隻火女
1隻6星光

火六星

champions部機真係仲伏過金龍

買埋必中收工

賣咗兩隻垃圾

細號送抽中暗式

係咩 4抽1勇次1愚地

兩隻1% 廢既就1.5%

9抽 4隻狐狸

60石得3隻6星 0隻7星

連堆5星都唔撚中係乜撚野事
伏撚過大罪龍

原來今次有3個禮包 買哂6個唔中火6星先再用石抽算

Same here

中到金魚收手

4pack兩隻7星 必中出重複

買左港版必中未

暫時只課左7星包

伏過大罪龍幾倍
十連金中埋曬堆希臘神做乜撚

伏到仆街喎...

送抽中火6唔洗抽了

啲進化料煩到癲

未 而家去 差暗嗰隻

都唔知點解會加希神pickup

垃圾驚

35石
2隻6星火 加隻6星蜘蛛

咁都垃圾？

上次大罪龍都有系列神UP

不過上次五星蛋係9% 今次五星妖係7.13%

睇YT個2千石日本仔抽,伏撚到

伏能刀

兩必中都冇火

今次會reset 幾多次

3round

抽呢d pool真係曬時間
出埋一堆垃圾
好心佢正正經經出番10石機啦

2Pack 冇7星

早知留返d石追鬼滅pool

齊6星收手

D舊神多到

狗屎運

4抽2隻5星式神
15包一隻5星式神= =

抽到火勇後嘅黑仔

宜家先睇到
pad出新game？有冇人試玩過？

第1次擺金龍機試水溫送20抽呢次無

伏撚到傻

3pack1隻式神 必中兩隻光 有冇人西得過我?

大罪龍都叫易出

佢呢個rate 舊神連發

買完必中就等佢送石再抽
反正過完鬼滅有咩唔垃圾

睇你地咁樣，我中左3隻7星都應該收手了

比妖rush 陰撚左
要帶雙解覺一係前面唔好用留尾王用

屌佢部機唔識出其他野既

仲衰過上次大罪龍一截

隻火7星同炭治郎比邊隻好D

必中一隻光, 試用完廢到無倫

邊隻係大獎

又黎扮勁昆9人

歐撚到呢

見個架仔2000石得3隻金魚6星

部機無大獎的

收手 7星全部有兩隻

光直接變武裝係咪佢最大既用途

我都睇極都睇唔到依隻野點用

惡殺SB

招技有啲廢 應該得暗果隻係大獎

咪padr 換過個名姐

點大獎法

仲要set1.5% 直係仆街冚家剷黎

金魚作為隊員係唔係好過夏時女

你唔講都唔記得左佢送過廿抽

到出左光/火版水魔唔好叫春

輪流pack up

比較嘅姐 得3隻7星總有一隻叫做大獎
2色就20倍 用條鳩轉都得

*pick

3串暗先有盾 冇倍血回
都係伏

佢pick唔pick我都中唔到

目標6星所以無課必中
1 pack全金

所以倒L晒啲石同兩個必中就算尻數 cls pool黎

課左個必中拎果30石抽
3連鑽 水光火妖

75%仲倍咩血回 雖則要3串
佢一橫+隻臭櫻就基本上都做到
轉轉珠當佢補珠比你 唔通隻隻都出到炭狗咁1拉就7c咩

仆街 中級都有超根 趕絕埋射擊隊 山本死媽

鳩屎金龍機
一車車哈總

3串都已經夠死啦
放埋黑櫻我中間要放幾多隻暗頭先夠sb變身

炭勁過佢啦

其實人魚有咩特別

20抽 5隻6星火 1隻7星光火

火6 星點玩好進左佢定武裝

今次做乜抽撚完返黎仲要打料先進到

唔洗變身 有5cd全解5turn

點陣八神 4粒暗 4sb 2rd

唔撚係掛咁惡

抽返鬼滅算

等必中 唔好撚

唔好抽 伏既 D野又唔係真係咁勁

有八神應該都進左轉生
仲要咁貴

又好似ok喎 唔進既話少1sb但有大眼鏡都幾好丁

15蚊包中光7星

5抽全金 伏撚到

金龍機嚟講好正常

武裝仲勁

點打隱藏條龍出黎

隻蜘蛛隊長技睇落好似唔差

繼晒3隻7星武裝入場

咁講其實冇意思 點講都搵到野去話佢用唔到

有水勇衫起前面應該唔夠爭

吾挽木 想賣

我都覺得武裝冇咩好特別 除非為左99掉落

賣吧 爆倉了

隱藏龍？咩來

進武裝要大虹 屌

咁真係難用
仲要3串
隊員就冇乜問題

其實個pool值唔值得抽

想要哈迪斯朋友隊可以抽

唔知佢轉轉咩速度
唔夠珠要拎夠九粒有d難度
始終冇倍血容錯率太低

抽唔到冇野好討論 返去玩返1串7c

炮友網話係1秒好似

冇限你抽架wo

好似得火果隻玩得落手咁

青陰真心勁

唔止 好似前後仲有送成100石

銀包限左我幾抽

咁貴先有隱藏要素?

有啲咩人會特登留意呢啲嘢

想中6星式神都難

炭仔在前

得暗個隻特別少少 火個隻有炭狗高牆過唔到 光個隻武裝唯一用途

冇up都中

有冇5r

但招技彈起就pk 唔解消其實我都還可以
解覺無唔解綁真心on9

對3隻7星0興 必中包都唔想課

結果係火果隻都係入炭狗隊

呢個問題都唔算太大既 起碼唔會轉啲唔岩色既珠出黎 打裡修呢類前面都有啲唔鎖怪淨封覺既關 真係唔想跳起咪前面開一開技控cd

pad圖鑑都無 咩來

中級好煩

想中六星都咁難

屌你老母部機鳩屎到，10抽得1隻木妖係關事

火式好似都頂替唔到一隻炭狗

6星上陣機會好似仲大過7星

冇倍攻倍回 拎對波頂

有得換炭就換啦

想要6星

火式整個手指buff就fit哂

火個隻代唔代到禰豆子？

鬼滅除蟲柱全齊最少3

垃圾山本

要帶加血貓

邊頂到

必中中光七星
12抽中左火567星同金魚收手算，好撚伏

用咩頂 完全唔同既野

伏伏伏伏伏

12抽有隻火仲叫伏

仲唔滿足

12抽中7星火，金魚，仲有6星火仲叫春

金龍機俾我抽返稻G,伊達

邊隻要抽

7星同6星

3隻7星最有用係咪暗
火連隊員都唔係好想落佢

屌佢老母D希神仲多過D妖

想要火6星

打裏修羅
稻姬,禰豆子,貿易商已經三個位

稻姬只係雙機殺=9倍
火6星 7c +10c=10倍，
一樣2Sx+大防廢，完全可以取代，更泛用

有冇諗過第3層要6粒心

稻姬仲有個轉心玩追打

稻姫可以食機殺
火6星好似唔得

打手用刃牙未有成版心

妖拿媽
1pack冇7星
抽晒d必中再抽

5千億都唔追加獎勵

繼承

山本我屌你老母 2個必中都光

好撚伏
大罪龍嘅機率好好多⋯
想要2隻火6星應該都收得皮⋯

依家炭隊打魔門都已經完美
唔駛再搞啦
抽得都係想改進魔廊隊

抽左130石 追到火6星

抽到火6星，之後呢？

但係大罪龍d勇者要追三隻

中到水火6星算係咁⋯ 但想問光7星係咪配埋隊友玩system....

Same here⋯ 諗緊配埋隊友個隻玩system...

光睇落真係最無用

想發動連燈之力？

配咩玩

仲有4包 夠薑6包都光
上邊班歐洲人串撚到

都可以 持有一個股份

唔計光6星，就係抽淨2隻火

唔知 所以先上黎開燈技

個率閪到
抽晒啲免費石算

要真心燈先得

唔可以咁出

光埃武原來咁勁 可以破根性

13抽有10抽都唔係pick up

必中包都唔想買

三虹幣果隻打單人50體?

係，仲要帶四個活動呪符（冇副屬性嗰四個）

呢五個全部都要係武裝

山本呢次勁狗閪 必升技又無 又金龍機

即刻入隊試一試。。
覺得麻麻地
不過幾火魔女帽都可以一戰 入場可以即刻拖2 turn

當年 2個必中都中貓頭鷹 勁sad
但隔左幾日就飛天

中級咁閪仲打唔打中級好

算啦 放棄治療
落其他算

我開緊燈技 細聲小小啦

仆街一車車木屬5星....

又要升5,60技

金魚武裝好正

解到隱藏未

屌你老母 我都係 好撚嬲

火果隻有
水未知

仲諗必中唔關pick up時間

搞到下個禮拜都唔撚敢買

荒鬼好似夾到炭狗

(炭) 炭+3隊員 (荒鬼)

唔覺得呢隻光會起飛到

3色就算啦

買多2個 唔係光就夠

聰明既人一定係各一先

火6星=多一隻炭仔做輸出
抽唔抽唔洗我講啦

咁點解我唔雙炭

上級都麻麻地 出得三隻

有得1turn 解lock 唔會卡

雙炭冇追打唔夠爽

但係1隻做隊員都夠晒啦要用既時候

好想要火六星
淨係出左2水1木

等埋reset 啲式神包先算

D 符諗住打火屬（雙色陣），暗屬（心追打），水屬（枝豆） 同有殺個兩張算

諗起大罪龍個鑊刷到嘔

睇佢都係金

咁點解唔用火天

一陣又要你帶特定咒符先刷齊兩條龍

抽到先再算

唔係話有0體蛋龍咩點解咁耐都未遇過

其實碳隊唔係好缺輸出位
用哩隻仲要變身有啲煩

佢好似唔係講緊火7星 講緊6星

火6星唔使變身

有得係左下click 本日情報睇幾時出 今日係夜晚8-11

咁哩隻都抽到嘅
窮撚抽免費抽only

好似刃牙/稻姬fit d

你有阿妹已經好唔同
我追極都無

解lock 珠+一粒火凈係針對到光boss?
係睇你裝備有幾豪華多啲

果陣其實唔算刷到嘔
一路升暗/光頭 一路刷 差唔多同時完成

可能遲d出d關round round lock 無既時候又哭了

唔同組 唔同時間

我都有哩隻
不過都係金魚件裝好用

用火天會唔夠Sx繼Sx武就疊唔到多橫，用過就明
吹奏6星火式神

2隻都係2喎

炭仔入埋荒鬼，基本上成隊都關鬼事
鬼滅害人不淺

金魚

眼殘 以為講s 不過正常入火天點會唔夠sx

講緊Sx，唔係S+

屌你成堆垃圾係個pool到抽條撚咩

不應浪費繼承位繼Sx

換走垃圾炎柱入稻姫就問題解決反正都係打魔廊

7星都垃圾啦
堆6星仲有前途

本體進化版好似無咁好用?

本體好J
武裝實用

咪色拉

我到今時今日仲未接受到無屬寵
強迫症發作

免費武裝有邊幾隻必整?

老老實實隻牛頭刷完都係玩兩玩就收返埋

心追
兩件雙殺

光式神咩垃圾隊長技黎⋯
2020都就完
竟然得純倍血回+減傷⋯
無追打，無加c⋯逼人loop主動技，想繼破貫通技又再難咗

炭仔都都係loop技，但炭仔仲可以解回buff攻buff
光式血真係差幾皮，招技乜都無仲要無天降

完左pool再上修

山本錯咗出完鬼滅先開
3隻強度都輸俾鬼滅

火六星又幾勁 1 turn 解lock

光連車尾燈都見唔到
玩L無加c 比狗玩

單人嘅話義勇system係咪周回唔到超地獄

入場試下咪知

正常就得係有時會卡下關

6抽4隻狸貓

好似好撚勁

抽中火勇都抽唔中貿易商

而家仲有貿易商抽咩

今朝個pool啊

金魚好似勁過晒啲7星

光式唔上修搵鬼用

搵狗轉

點睇都係炭仔勁好多

今次D素材終於可以任刷唔洗清倉

炎炭嘅話咁樣o唔ok? 無貿易商

屌佢老母兩包必中都係光

抽曬啲石又係中光式神

3隻玩system 有無睇頭

得個睇字

三協跌好多

屌你山本成6000億都未有追加獎

金魚三隻夠唔夠

點破吸?

你想打咩先

追加獎勵呢山本？

修羅

就係唔知邊隻繼破吸好 又無追打

鋪鋪都8個？

香內褲繼豬頭？

追打可以用武裝 火勇換豬頭

但食少左隊長技會唔會差好多？

5-8粒

豬頭食到隊長技 讓一隻都夠力

好似同射三次中級差唔多

點解唔用碳仔
佢哩隻咩都解唔到
又要等機械人變身
不如用碳仔橫排過算數

自己打都係跌8粒

佛心山本 比大家抽左鬼滅先
佢換左次序 實大把人中伏

搭翻碳
多3個s+又可以用多d橫 不過要轉埋水珠就。。。

咁佢不如入碳隊打工算
不過點解我唔入火6星
洗鬼用佢制珠咩

你老味
d式神進化都要用地城果d精
邊撚個諗出黎

好

打魔門都係用翻稻雞開心啲

好你老母

啱啱抽到
金龍機真正嘅大獎

光式神魔廊隊有得抄未

真心咩

睇配套輕鬆過

進武器好勁⋯

請問有冇巴打可以開到 裏・タロス奈落穴 第一關比我斷打 ~ 麻煩哂！

打嚟做咩

想通關拎個達成報酬 50%封印耐 過果關轉全版珠

你自己過唔到?

輸到嬲嬲地...與其博佢轉版靚珠比我 不如博50%可以開技

未有體住
sor

⋯暗天個關練多幾次就識啦
7x6就話難姐

抽完鬼滅對住金龍機好忍得手

多謝巴打你先！ 我起到等下Ok ~ Thx!!

有體了
比你id 我

用左轉珠章有時都係差一粒 好灰 又有時排錯版

你要第一關「奈落之穴」?

係~唔該哂巴打

我GAME ID : 328643479

星期一
牙介上班了
有追加未？_？

定係巴打你想唔想打個天球升一升LV先 怕你用左D體起呢關之後又冇哂體

求上修光式神🙏🏻

唔該巴打!~ 感激不盡!

你仲高lv 過我

今日紅日

之前好彩過到裹果關 勁多經

咁點解你會打唔贏哩關
but 唔緊要啦
玩得開心就得

我手殘型玩家 一緊張就黎料 唔該哂巴打

必中中火

打裏修仲緊張啦

50石+2次免費抽, 有2隻金魚+火水木5星, 應否收手

fd list有50條友掛緊炭狗

今次大獎係邊隻

必中包 睇下中咩

唔抽

真 唔抽留石等合作就贏晒抽左既人

金魚進定唔進好

火 6星必追

又大波又入到炭隊

屌 抽蛋伏撚到
中幾件垃圾先有一隻式神

火6星又必追啦

如果炭仔隊抽唔中呢隻有冇代用?

我眼中係泛用版稻姬
但唔係淨係打機械先咁大力

20抽得一隻光7星 系列神中左14隻，非撚到

稻G有心珠三色陣 佢轉1粒火 點樣泛用版稻G

1TURN 技繼咩都得

有冇食評

一樣打手+大防廢+2Sx+2S+
成個配置好似

但你打根性個陣冇稻G點搞 成隊冇人識轉心珠

如果唔使打根性都ok既

追打隊長

三人協擦野 用咩隊比較快

完美

識玩一定係做住其他野咁打三人 夠無腦

已封鎖會然

咁繼完好似幾好 搵下邊個繼返個琴音武就ok

上次有人問邊個五毛黎app台扮正常人

拿，認輸san入左黎喇

又屈毛？

又屈我毛

下個post可唔可以topic 名同連登首席認輸師割一割蓆先
咪影衰晒

全部都輸啦輸啦輸啦,條友人生都輸埋咁仲留係到做咩

who

碌一碌上去見到了

五毛應該去玩智龍迷城啦

新手想問邊隻7星最勁 好似隻隻都咁廢咁

部機伏到 1pack可以得一隻5星係關事

15抽10隻係舊神，回水呀屌

3隻做人隊員應該都可以
暗屬覺醒誇張同人權技
火屬覺醒勁但競爭太大
光屬裝埋LL武又係大力

屌根本就係以前出新系列神既情況黎

以前兩三pack先中到一隻白虎
d回憶返晒黎

有冇人出嚟同佢挑機，為連登爭光?

屌那星 我fd15抽加兩必中齊6 7星 呢個世界真係唔L公平

含撚啦你

部機太廢 skip得

賣錯英有得救？

抽返

咩英 犽宿？

no.6650

超轉生火天，應該冇得救，rip, 抽返隻練過或者用其他打手頂

進多隻

暗式神幾勁下

得一隻

打邊一關刷效率最高

落炭仔隊用魔血玉好似好d

點勁法

火6星入炎炭好似幾好用4+1基本上唔會斷

點勁法？

小弟大膽講句 以經去到超越炭狗既程度

解釋下
3串先有減傷好大獲喎

咁咪好勁

我覺得叫好玩，唔喺無腦勁嗰啲

利申冇呢隻

同木勇一樣

3串暗唔俾人鎖珠 夾黑櫻 chris 應該唔難供應?

真，不過冇倍血都幾煩，要睇有冇大力嘅先制先入關卡，同埋招隊長技又+c又追打，第日一定又出啲咁嘅隊長

如果隔離用內褲唔知會唔會好啲

睇片可以唔帶盾打魔廊，硬頂66萬傷

一野KO咪唔使減傷

出個咁活動
反應咁差
大介真係要檢討下

抽到5隻式神 但係全部都係水5星

以家第2層20秒轉珠路西法都比我打到變傻仔

我諗梗如果帶住轉轉轉入路西關可以點算

比翻D強度佢

屌又幾有撚頭
跟到 試試佢先

咩都唔送 點引人追

牙con今晚開台吹奏？

幫你慳錢又唔滿意

一陣又屌住玩

買埋必中包中暗屬

佢唔轉埋個木九筒應該打唔死?

呢個活動定位我諗都係肝野為主
咁多新手d角同裝係吸引既

鬼滅上完第一有交代啦

山本賺夠買左隻錶就唔憂做

打左幾場3人協街場

0斷線

暗式神個激減係幾多，80%？

雙暗式神14分鐘魔廊

所以咪用轉轉轉整個木9出黎
段片同你講完全夠時間

75

宜家自己想斷都唔得
啲人打得好慢 又唔第一round變身

9點半左右會開台發表今次既式神大致組隊方向暨用途思路 鍾意pad既各位fans一定要注意

我以為你淨係玩pkm

連登仔一到店，所有抽蛋的人便都看着他笑，有的叫道，「連登仔，你又抽到爆box了！」他不回答，對山本說，「兩個8星必得，要一塊珠skin。」便排出九張itunes 咭。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又課金抽爆了！」

連登仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你課了10 pack石，屌住抽。」

連登仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「買寵不能算課……買寵！……買必得的事，能算課麼？」接連便是難懂的話，什麼「鬼滅之刃」，什麼「t0」之類，引得衆人都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣。

佢有無抽鬼滅?

btw Who are you

起完底記得了

好耐之前都喺pkm post到蒲過下

PAD我係回鍋新手, 冇玩幾年之後依家發覺多左好多野(難關)玩

唔出新野,咪執lol

拎住炭仔 = 開局即送屠龍刀

進唔進化好

而家吹梗暗式神了
仲吹過氣炭狗

回鍋1c變7c vs 自轉3暗c
炭仔世一

我估仲大把人仲係港台版刷緊新AC

有冇人唔買必中包？

On9先買
利申已做on9仔

禾吾米

屌
山本真係唔追加5r6r
當你乞兒

個個肝緊符啦⋯⋯

我都俾大介呃左200幾
好在叫做中暗式同抽左火6星

未抽前打算自己抽
抽完都係買

玩分身真係好易心臟病
冇目標咁抽1-2下
抽哂正身想要嘅野

分身變正身

冇追打敢自稱世一 哪來的勇氣

十連抽魔關羽

山本個大仆街

另外嗰條龍
知唔知點樣點先肯蒲頭？

一直刷一直爽一直刷一直爽

頂唔到100萬傷敢自稱世一 哪來的自信

牙介放緊兩日日本假期
表示理撚得你

加血貓繼承上符（有副屬性嗰D）

要進呀

暗式神真係純粹搵中間四隻隊員用黎support佢
拖trun
洗手指
全解
雙破吸

每rd 9粒

見人而家都係洗手指隻野，例如火埃繼多個拖turn
第一層拖到變身
之後就直行

符係三人協最抵刷？

見人都係用CHRIS 但我冇

不要說了

d式神仔係咪留番一兩隻算
反正都loop唔到

三協開波斷線會唔會俾人檢舉?

試下咪知

直接買都唔買⋯⋯

回鍋點gun

我實檢舉 斷線浪費我時間

一定啦
依家已經再冇開波即斷

山本真係好撚鳩屎

仲有7x6喎
多數下一轉再出啦

有食評未

射個上級都咁撚辛苦

條金魚係唔係進左勁d

暗上神台
頭尾隊長+10秒真係痴線

真 20秒 慢慢撈珠

真係要你刷晒咁多道符

齊隊 我5隻光埃終返翻生

得一隻光埃

7周年章仲有冇得攞,想要火奶

大感謝際有關送coin，課pass多一粒

祭

一係櫻一係Chris回鍋玩返鬼滅算

射得好開心點知根性要手動轉1rd

啲式神仔係咪冇咩用

如果你有大量嘅光埃耳環就唔洗手動

好彩兩隻都有買個陣見幾好玩

多唔多人買7*包
個30石想射落鬼滅到 仲差隻無慘

都抽唔到就印花換算

火6星真係諗唔到理由唔追⋯炭仔最後兩幅拼圖⋯

有大把代替品
唔好堅持放2隻強欲就ok

換算啦⋯⋯

駁唔到 利申 j左

今次分時間刷龍咁搞笑

香內褲搭式神用都幾好用
佢1.5+半減補左暗式神冇3串跪到飛起既缺點
暗式神又補左內褲缺少功能性既隊長技
代價係消埋心珠起+10秒同轉轉下面都唔係大問題

4pack 得一隻暗7星包又係暗

冇位落佢了

兩幅拼圖，一隻佢仲有一隻係咩

頂必中中光7星 不過好彩抽到火6星依家有兩隻可以做武裝
利申 賣咗兩隻系列神

仲等緊追打隊長

開心射

唔使啦⋯
有追打冇加com
咁炭都威力減半

夾過豆子就知

4p

射中級好似好過上級，慳d體

不嬲都係

youtube個d都射上級

俾人lock珠即刻收皮

要帶火埃

最後射上級，中級成日唔跌，唔怪得日本仔都射上級

上級平均5粒一場
中級幾多？

1至4

呢次fever盃得一回？

又fever又刷符 慘過番工

有冇人排行盃bug咗 999999點

咩

你想刷分刷到突破上限

肝到999999仲想再多

進武要活動料 唔俾你轉來轉去 迫你抽多隻
邊條仆街諗出來

人求進步，6條9已經滿足唔到我
強烈要求下次改9條9上限

進武裝仲要大虹 on9

今次刷d on9符有冇邊隻要複數？
大罪龍個次刷得2件裝
今次一定要刷夠

山本正狗閪黎一粒大虹起碼兩條體

請問呢次有人同我爭1001嗎？

1

炭仔世一

樓下100石0鑽